第三十部gobeebike unlock失敗,正式棄用

全部都問題車 搵左個幾鐘都未搵到
但黃車見其他人好易搵到車
十部無部得 抵死啦

搵車搵到想喊

Shit 比你起返d負能量出黎

我上星期都申請左退款

係咪執咗
連app都login唔到

其實有人惡意舉報故障

無惡意
事實上唔理咩色，紅黃藍綠都好，部部車條拎都淆曬
但無人去彈返好

我返科學園成日都踩的

好明顯見到好多車完全冇問題 但係俾人舉報故障 幾十架都係

仲有好多俾人扑爛個鎖 等你開唔到

我估九成九係租車檔搞

好嬲
多數都好正常，係開唔到鎖

所以我最近都係買咗部平車泊街

依家香港開左4間？

香港人冇公德心就唔好話分享呢樣嗰樣。啲公共單車停車場已經比啲垃圾單車佔左好多位，班仆街乘客仲要將啲單車停撚晒喺停車場出入口，真係掉你老母

應該唔係 成鳩日都壞

esp 大圍站 單車舖對面一堆睇落正常既車被人報壞晒
超過10架
大家唔好還個頭

其實好on9 咁全部車都比人報壞咪全部都唔駛踩
單車舖搞鳩就正常
最on9係之前壞左一排佢地維護完諗住ok咪重開account
後面改左唔比退番50蚊
早知之前轉會算

用埋個幾蚊credit
退deposit 算
轉用其他色 deposit 低 又多車

你有D正常車，抽高個尾轉一轉個轆都見到佢淆左

早退早著啦
如果你想做運動都算
你想攞車代步就真係 分分鍾你行到去目的地都未搵到一架正常車係可以unlock到

連ofo都唔見哂／無哂凳／爛哂

仲有50 蚊希望佢踩埋先執